an 機有咩smart watch 推介

3000筆直 戴黎返工用。

電話之後會換Pixel 5

功能9成會鎖區
如果唔係都想買佢

睇下點先
snapdragon wear 4100 出緊

Samsung Galaxy Watch 3

如果簡單運動錶

一係garmin vivoactive 4
冇咁運動樣，比較易襯恤衫

一係Fitbit sense 幾多新硬件功能
但未出

感覺garmin 運動數據details 過 Fitbit
Fitbit 你可以當生活記錄錶咁睇

Samsung , garmin

有無得用8達通？

無，得Apple Watch